\poemtitle{Baba Yetu}
\vspace*{-0.2cm}
\settowidth{\versewidth}{Dacci oggi il nostro pane quotidiano}

\begin{multicols}{2}
	
	\begin{verse}[\versewidth]
	Baba yetu, yetu uliye \\
	Mbinguni yetu, yetu, amina \\
	Baba yetu, yetu, uliye \\
	Jina lako litukuzwe.

	Padre Nostro \\
	che sei nei cieli \\
	sia santificato il Tuo nome \\
	venga il Tuo regno \\
	sia fatta la tua volontà \\
	come in cielo così in terra. \\
	Dacci oggi il nostro pane quotidiano \\
	rimetti a noi i nostri debiti \\
	come noi li rimettiamo ai nostri debitori \\
	e non ci indurre in tentazione \\
	ma liberaci dal male.
	
	Baba yetu, yetu uliye \\
	Mbinguni yetu, yetu, amina \\
	Baba yetu, yetu, uliye \\
	Jina lako litukuzwe. \\
	\end{verse}
	
\end{multicols}
	
	
	
